鐵探尋日關一夫飛起三次嗰幕真係笑到仆街.gif

膠嘅程度同關禮傑跳樓同埋謝天華單手攀石有得fight

好似印度cult片果d scene

好想知樓主正職係咩，或者同時幫幾多間公司做打手，出post 量都幾高

營長同一夫差在未去練舞室打

痴撚線
點解可以出街？

神之機關

好撚柒

唔算多啦，大把人出post多我勁多添啦

咁你幫邊幾間公司做打手

冇，睇個電視啫，有咩話打唔打手？
你睇我以前啲post都知，我都唔係剩係有TVB嘅post，viutv同埋奇妙開電視嗰啲我一樣有睇

如果講開post量多，你睇吓站務台條友先講啦

泰山都唔夠佢嚟，跛咗都可以咁飛，重要單手拎住條繩，另一隻手開鎗

班警察最後先出現 佢哋其實本身係咪真係諗住靠程sir一個就可以搞掂營長？

佢有玩開攀石，雙手比正常人勁

我覺得啲人真係講得冇錯，通常人失去咗一啲嘢，另一啲嘢就會變得勁咗，好似一個人盲咗咁，佢嘅聽力就會增強變得勁咗，而家程sir隻腳跛咗，所以手力增強變得勁咗

好似人中之龍，莎木果d QTE ...

做咩唔正面回答我嘅問題

咁你幫邊幾間公司做打手

其實佢可能拍一下地就可以彈起

唔通人地識輕功又要同你講咩

依幕同摩師奶果幕完全一樣

可以重用畫面

我覺得我而家嘅處境就好似巴士有咩問題泰國人事件咁

印度片黎???

王家衛級數嘅對白